【古代post】你手上有舊磁石點介紹比皇上

一定又有人諗周星馳